「認真招喚」不如係老蘭搞返個潑水節

不過係潑卸妝水
潑撚死班妖豔賤貨

傳說中的On9當有趣

晚晚潑緊西水啦